想買ROUTER

用緊PCCW 500MB咩牌子好?

多唔多牆先

你直接講budget啦, 有2000蚊就大把選擇, 5舊水樓下就是但啦

500以下

無 一眼望哂

睇下Velop囉，成舊喇叭咁，又有咩mesh network技術
應該夠用好耐掛
見下面個post都講緊

佢500蚊budget

點解唔問我
我做network 㗎喎

Cisco 7609S
唔係好貴

屌500就鴨記執隻算9數啦